點解要分 主線支線

主線:一定要做
支線:有時間，有心力先做
唔好因爲做支線而做唔到主線

我相信大部分人其實做支線既一定會做主線，冇錯兄弟爬山各有各做，但問題係推支線post既同時令主線post沉哂，變相少左人睇到，尤其係光復遊行集會既行動，人數係最重要，大家可以睇下依家熱門有冇713 714既post

近日好多因為連儂牆而嘈亦係呢個原因，大家見到d負面post不妨ignore，不如用時間推返d主線，尤其需要人數既行動，記住連登仲有好多CD-ROM，要令佢地見到。

「跪求置頂」【任務欄】 快啲入嚟 吾好淨係做支線 我哋要推主線任務 然後打波Boss

有巴打已經分好哂主線支線，推返d主線post上熱門，等多d人睇到！

五大訴求 對準政權
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

岩